[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4451)

slow

知咩料啦

賭波真係冇路捉
從來都係運氣主導賽果
分析、勤力有用？
晒氣啦
早日戒賭最實際

爛鳩bill
有性病真係唔好賭啦
好返都變唔好啦

全部全格 10 1 300

我彪

10.5s咁都頂到
痴鳩線

又係嗰句說話
派兩個一人一百
FPS

有

有時貼飛gel依啲嘢 真係好邪 唔到你唔信

唔好咁啦 粒粒皆辛苦阿

我

你真係好靚仔

lm

竹旬形雨防好靚仔

Lm

你好靚仔

竹巴真係好靚仔？

竹旬巴好靚仔

竹旬形雨防好撚柒鳩靚仔

竹旬形雨防巴好靚仔

永遠懷念我Bill

竹筍巴好靚仔

咸巴 6點有角

留TG

仲有咁多職乞

一代傳奇
彪哥
我唔會笑你燈唔燈果D 但你gel真係好好笑

走地一齊研究下

全北 墨勝 森多

彪史

鳩買3格瞓算 中就中 唔中就算

I

Var

運氣已盡

7.5 - 8.5 好狗衝

貼飛gel親都出事

竹旬巴贏多d

邊條撚樣gel 9.5s

落到8.5就好吸引

笑左 一樣

嘿

贏4000我了

唔洗輸 執4000 算係咁

兵工廠

又係啲唔撚屌波嘅p牌cdrom

補撚到無贏咁劑

平手高水

阿假買客盤駛唔駛驗腦

最快捉到gel 9.5s 條撚樣既派 $100

半場8c你仲想點？

nov13

nov9

假希望左45 分鐘

我呀 派番100俾我ok? 大家無數

Nov 13 定 9

帕托拿圖 0

9

終於中啦

Var 係 nov9
sorry 巴打

唔緊要

炸

主9月打後冇贏過波

主隊對上一場贏波係9月1號

Tg pls

6 點有無水

兵工FG

主好刷得放棄

同路 唔知使唔使驗腦

彪

直接5串1 中就中 唔中就算瞓先 各位羊多啲

近十場未贏過波我一係唔賭一係唔買

主fg

唔賭同唔買有咩分別？

阿1c 屌個細角先

皇賭想買大波 睇路

唔賭就直頭睇都唔睇

唔買講緊係唔買佢啫

多謝我彪慳返無買森多
好人一生平安

咁快有角 追唔追到角大

9.5b？

13.5 有無得追

真係要跟bill對家了

All in左10.5s

唔多角

0:1

輕鬆 又中

First goal秒gel

屌頭先買唔切客盤

阿甲唔係睇住食既話，邊個敢買？

客又Gel得

有冇ng水

客fg

客ng？

買左兵工ng

8.5b

阿狗高水平手盤都唔識買？

成晚除左炒拿3rd ng
其他出過水都中

喂 我了

gun

唔派住 追緊3k 買左電腦枱

我都係

智甲典玩

齊羊 罐巴

主場未輸過俾客隊有平手你買

主不敗

真係有睇開？

其實ng點睇

呢場智甲大唔大到呢

交多D學費就識睇

擲公字

無

有冇hint

唔係主就客

冰封角球

對左 skip

7點想買大波波

你睇d人臨場踢成點咪知囉

下面點睇

置左頂
我彪真係好好笑
一 gel 輸兩球

NG睇臨場 FG都係 不過我FG會睇往績多

有冇人知幾點維護 會唔會買唔切810嗰場

客ng算

0815

Thx

連乜撚，冰呀唔該

0比2

阿甲0:2

收錢

我廠易到
高水派錢

屯門巴thanks

客ng

廠ng易到

好難睇喎
點睇到利追和米蘭

主咁廢都有高水食

LOVE ME ?

岩岩仲比人笑我買客

入咪入 咪撚擦角球

半客gel定有冇問題

I love u

買主果班潛晒啦宜家

⋯⋯⋯⋯⋯
所以咪話比多D學費囉

解唔解答到你問題

鍚番啖先

咪撚刷

bill成日比人都binc

追

第三球主

佢講得又有道理先係重點
笑到訓唔著啊屌

第三球我覺得可以買主

同路

半大gel

佢係要自己衝出黎x
事前又話賭上自己聲譽 2:2又gel頭又貼飛
怪得邊個

阿假波平手盤買客就得

我訓先

中硬？

哩場半大成2.8水

唔好再講個光頭啊伯畫面出哂黎
GEL唔夠1分鍾BOOM撚左
我驚再咁落去我一陣都唔洗訓

反cup買
22倍

我都唔敢買咁多 買咗50雞玩下
啱啱場意甲足以令我上ifc

小注啦 睇佢表現都係搏一搏

補飛先
尋日智假都係半場2-0 全場2-2

主ng 係咁落飛

上個po見到你買咗森多

不要再說了 嗰場睇到就黎心臟病發

搞掂
1:2

角球

帕托拿圖呢隊波好撚叻後追

信你 反cup 500!

唔好再刷角了 俾我補7.5b

佢叻係追和 唔係cup

上一萬不是夢

呢場cup

今晚戰績
阿積青年FG (O)
波琴9.5B (O)
拿玻FG (O)
拿玻3RD GOAL (X)
兵工 FG (O)
兵工 2nd Goal (O)

唉角細24跳唔走

米買好過

屌 完場仲刷on99

半場咁都比多c

邦迪比達取消左？

廠贏緊就咪刷 停停先

主隊唔刷角 jump

兵工似想入多粒

唔係刷出嚟 真係入肉

聖保羅聯賽唔買聖保羅唔好話自己識波

你係咪買左阿甲主 第3球？

叫得兵工廠嘅都刷得架啦

係 想對我? 其實對得過
兵工似想入多粒

你咪玩啦

訓着咗？

冇派彩結果

想跟你啦 你有買我先跟

2:1 9C FT

真

有買 但小注

係

巴甲打巴丁

讓得咁少 似小伏

屌 呢場我唔敢買
本身睇中左客想屌

呢場 3.5大都搏得過

花膠個場我想鬥氣買和
有無同路

聖保羅開大ok??

買半和

半個鐘前買咗

半主好路

波琴

8k 上40k 有冇計....

Sp

1:2 輕鬆

1-2

12!
買左和同cup

屯門兄 多謝你

買左主ng

有無買

睇黎2:2 完！
3:3仲好
或32

我都買左

2:2 勁！

反cup

22

2:2

2:2快撚到

嘩 秒22 好難買喎屌

買唔切

假波真係有劇本

爽！
買200客補本？

刷個牙就2:2

3口fg ng 100推咗上800

買唔到喇呢個 快到

杯未

我了

屌2:2

Cls

小注 兵工5Goal

2:2 FT

解封一陣又封 點買到

33ok?

Nba?

跟屯巴買 小户一個

Po過十次事前未試過一次中過
大家睇路

馬會點解唔開利記盃賽 想追數都唔畀？ 我屌佢老母

派我？

今次中 LM

不了

嘩 睇緊nfl highlight 2比2???

好彩補咗和同cup
屈仔既教訓我記撚住

im

買左主盤380
點補好

補客ng啦

出面 利主場讓梳士貝利平半
出後生仔邊有得講

上次利記盃賽20比人追到22 輸死人

好彩買左半客同第一球就收手

gel定個頭等收錢

性保1-0

主cup埋最好
係味情場失意 賭場會得意？

保地 0:2

場波都好假下咁樣禁抵主隊都唔吹

St paul炸

-‘-巴西巴塞？

快d 3:2 就補個客！

炸？

賭埋呢注收皮訓覺
兵工 5 Goal

求下你快cup

我信今晚會正氣

聖保半和gel

買左？

拿玻利劇本

主盤.... 以為針撚硬

上次連英甲球隊都贏唔到
最後仲換埋沙拿 費明奴上場

主禁屌？

是的

聽日利物浦主場對英甲有兩倍勝，可以重注少少當買禮物做情人節

搞咩搞咁耐？

保地比入人兩粒

唉 仲有咩正氣波可以追數 PSG 好似信唔過

唔會

做咩封盤...

12？

有人打架？

兵工廠個場做咩 又睇番10分鐘前var？

原來開罰球 但唔知咩事叫停左場比賽

好奇怪

聖保入未呀屌

原本開罰球搞咩搞咁耐

有冇live?

屌 唔好斬呀

阿假壞燈

咩15分鐘唔sick睇

搞咁耐又唔補時 斬啦

斬咗就乜都冇？

發生咩事

吹撚到球證做訪問

回水

好似係壞燈

燈壞撚左

做乜鳩

快撚啲 一係就刷角

腰斬啦屌你老母

Siu 4

回水未

好少斬 don’t fd

如果場波無啦啦腰斬 岩岩派左個D會唔會收返

你老母 假撚到 踢踢下都可以壞？

就回

半場個d會照派 買全場既就會退飛

唔係等陣補15分鐘咁打靶呀？

Ng好似唔關事

仲未開盤

嘩好呀 我買撚咗三格角大

下 我個mh

一陣8:10點買？

Ng

快d cash out
以前狗會全北扣番你錢

同追和反cup
會唔會斬....

邊隊ng

點解場巴丁咁捱得
2.5b唔係都要死掛

應該當踢到15分鐘停？ 跟住唔撚補時 打靶仔

主

咁撚狗個ac負錢？

買咗大全場都退？

屌想訓教... 無補飛

延遲15分鐘 因為光線不足

如果斬 全大2.5b會派定回水

姐係會開？
度撚緊處本？

阿假咁撚廢 壞個一盞半盞燈有咩所謂
快啲踢完去蒲好過啦

讓咁少 瀨咗野

係出現過嘅，有上報紙

咁撚光就踢啦屌
定係莊家禁停左

快尻d3:2

係，香討有條友之後推到上10500，之後變左-10500。再之後冇用過個ACC

開就一定開我估

開反會唔會補足時？

點樣可以-10500

鬼知咩

斬啦屌你老母 大家開開心心回個水算啦

贏左10500 CASH OUT完場波腰斬咪-10500

通常踢踢下停一輪再開波都係no goal撚狗

哈哈
希望智甲斬識追和！

和波都回水 平手盤

走盤斬可以接受

壞兩戔燈洗死咩

哈哈 姐係派左 之後再收反
好撚彩佢cash our

驚畀人Cup 屌

最好就32

開返波了

驚西

著翻燈2隊會刷角 頭先太暗睇唔到條底線

開番

開返唔夠10秒又訓地

兩場半一開晒

我估唔會補足

兵工廠ONEMORE

入佢爸爸 主隊
十二場無贏過
可唔可以型反次

唔可以 因為我買左客NG

一開波又訓草地

係 頭先太暗 計小左主隊2粒

兵快入

下場型ok?

手持保地-1真係要去IFC

gchi
客盤 客ng

2:2 大家開心 super

佢真係撚狗 好彩狗會做好人唔開盤

或者客入多球 主再入 就super

仆街 好似主12

主12？

聖保羅想點先

又封

主12m

可唔可以今場😂😂

瀬無光la

無比12m

無事 黃左主
即係無12 嚇撚死

邊隊

係12wo diu

無事了

就算斬左應該退飛收返個本
無理由扣晒 $10500 wor

365幾埸都狂封盤
操盤果個手痕阿??

哈哈

咁唔知了

聖保羅入未

停咗15分鐘都仲咁有態

其實負錢馬會會唔會追你數

主無12M 反而黃主隊?

星期五澳假先重注
呢幾日小注 小則幾十 重則100咁買算

Diving?

插水掛

連個本一齊cash out 之後馬會反手收番先

下盤穩

南美波節奏好快

香討都好信嘅

咁好死唔搵人告佢

難怪馬天尼利踢英超
d非聯賽都屌打d 甲乙組

有人告馬會輸左

最後一注 810上盤
落街食早餐先

6角

告個莊 球證賽會都係佢既人

邊度睇

10c完了

SP輸到0:3

依家計緊70分鐘
快完場啦

SP比人中出3球

買左8.5細，補咩好

好彩無買花膠

仲有20？

米拉素3比0緊

睇365就計70 唔知到時係咪補15分鐘定點

點解兵工廠咁似拿坡里既？又劇本？

本身都唔好主隊 買和
屌而家點追

Cls逼害角細

有冇拿玻里咁勁先？

空難隊再添一員巴西猛將

做咩會停咁耐

佢頭先停咗鐘 應該係計70

智甲追和反cup未

平手盤又想走盤
不如試下開主客盤

帕托 10.5s想gel

完場 補16分鐘

屌聖保羅老母
咁都開唔到半主

變相冇補時 d莊即刻係咁計數

食晒啲補時

舊玍讓球主有冇人跟？

聖保羅竟然半和

舊生憑咩讓人半一

好鬼多老餅

下半場收晒order唔刷角 角大全死

cls踢巴丁一球都入唔到

沖涼訓覺算
下半場重開悶到 應該NO GOAL了

垃圾波 主主盤都唔知開唔開到
又pato又hernanez又dani alves都冇撚用

屌要爆7.5

一面就maxi Rodriguez 一面就高洛仙尼

補主ng

鬥老

手持7.5s唔知點補好

高洛仙尼朋友隊其實都唔差

唔駛補

8c

爆埋

大佬 好停c la

估9c完 無謂補

撚角細

無端端停 逼害角細手足

Feel到又刷到10角

角球好危險

安圖11

今場睇好舊生，希望唔使俾人bin c

紅左照1:1 正氣

智利波打少個仲勁

兩場平手盤都想和波走盤

VAR ING

睇下8.5 開唔開埋

boom

性保羅可唔可以入一球俾返一半我驗腦

我笑，兵工廠被護空門

入返粒都唔錯 唔好刷就ok了

炸左

9角

真係嘔返
D南美波成日VAR GOAL

9c 屌你老母 咪咁啦。。。

-1c

無端端停 逼害角細

Fk 唔正氣

話左開翻燈會刷

睇得清楚左？

兵工廠肯絕殺未

剩幾多分鐘

準備比人20

同問

10c

4/2/2020
阿積青年FG✅
波琴9.5B✅
拿玻FG ✅拿玻3RD GOAL❌
兵工 FG✅ 兵工 2nd Goal✅ 帕托3rd Goal✅ 兵工5 GOAL ❌

今日係咁多先 今晚再上黎出水

自 膠

抖左咁撚耐 上晒力刷角 屌你老母假波

主絕殺5 1 100啦

有無咁撚勁呀牛

Me

全部有真飛
澳假我仲勁

可惜
人地智乙升上黎 讓下人啦

有11c未

@咸巴
7.5 8.5 有呀

場波仲有幾耐 屌

有10就一定 11唔知

補幾耐

你預2-3分鐘

16

等我仲哂錢補客勝 原來又默契和波

獐人開開心心走個靚盤啦 好嗎？

補4

大家

Bet365 改左+20

想補到幾時屌

絕殺阿兵工廠.屌你老尾

20分鐘

走盤咪算

雖然好多都幾十蚊 但盃賽真係值得細注
澳假先幾百上落

好耐無成功派到主入未

20？？

補20 d next goal都咁高水

屯門巴轉行盃仔

應該係16+4

得番1分鐘左右

仲有3 就完

任佢補on99

補20分鐘 我10.5s點頂。。

想補到啲咩出黎

前日比人JER我扮岩蛇
我講我買咩姐玩埋今日應該自己買算

Gel下先

就完啦都

要全斷

頭關???

？

波琴 唔係半和咩

買角細真係好撚驚
10.5s 都驚到仆街

完？

完未？

完左

和客

完啦

下lol完左，咁中間壞燈時間唔計？

唉斷唔哂，又冇錢收

就黎補到清明
9.5s 10.5s頂到瀨哂屎

補左15分鍾比你架啦 應該食左7-10分鍾補時

已經補咗個16分鐘

補番左

Gel咩？ 唔係好識睇過關

屌佢老母，補撚到拜山

佢咁補法 一定比正常踢多左好多時間
岩岩停都冇15分鐘啦

斷兩關冇咁嬲

補20分鐘咁on9

補撚到想死

屌 又角細

頭先夾呀嘛 7.5

咗斬走到盤... CLS

要全中先有錢收?

唔中，頭關就唔洗睇

2:2 贏600 贏反小小

今晚係有利？ 只係馬會未開？

3x1喎

見班友妹到想完
無夾到

未買過過關

屯巴真心？
頭關斷尾兩關中都冇

真心我先玩左3個月
一早講我係玩主客和同FG/NG

3x1 即係3場嘅賠率乘埋，但輸一場都冇錢收

停完電 個個上晒力

4X3 3X1 個D睇到我好亂

性無能今季作客4次+0.5初盤全部輸一球

返去隔離賭馬算

拿沙連拿絕殺和波好嗎

結果2樣都無

食水位贏100 早餐加大

睇兩隊 最低都8 不過角睇往績都係晒氣

跟你了一敏

點解聖羅咁高水 唔係贏過咩

3串4 一條3串1 三條2串1
過兩關先有錢收

聖保羅仲未入到波？

呢個要睇返狗會個網，x1以上睇下係點計

今日巴西真係撚夠

狗

舊生入未

垃圾波 㩒屌唔入

1:1 未智甲

雖然未完場
但個個話all in 聖paul
我講咗唔好 蝻美波真係唔好太大注

有無人會一見阿甲西甲就好想買角小我成日見到無度過就會禁翻注

成日 炒到仆晒街

西甲呢排成日刷

阿甲西甲可能平注都贏skip左幾隊多角既就得

呢場聖羅開唔到 我戒賭

戒未

戒到波 戒唔到馬

同路了敏蛇

場智甲主隊個球都唔知炸咩野

嘩 花膠比人入4粒

又唔係巴甲個隊

舊生果場有波入未

21射都唔入

23射6中 0入

舊生學人讓半一？

好波呀保羅

聖保羅比人入左？

禁屌比人入

Ok

st paul

我齊

聖保羅廢撚到

Btw邊幾隊..避下

0:6山西豆腐隊

0:6做乜事

舊生入未呀

聖保88 0:1

阿甲我見到河床小仆街就會skip西甲要睇 中下游對都會skip

舊生比人禁屌

呢隊又0c阿甲真係買角大就傻西

屌輸聖堡呢關

我diu 漢堡同拿玻竟然正氣

阿甲細gel得未

早晨

早啊 屯門巴

朝早波真係非常之撚狗

我屌聖保羅

講咗
佢作客成績咁差 都企到好硬 唔係咁簡單

買左上盤？

我後悔無買

頭關輸左唔使再睇

你3x1輸一關都唔得

手多多要埋主勝

兩隊聖羅快啲入波贏波

我知
gel完斷兩關冇咁痛

拿波gel

輸盤王都反到底 我diu

呢d波真係靠博

真其他關中哂會激死

29射 一球都可以唔入

🤦🏻‍♂️炸甲 依隊閪野成日都和波

終於追和 快啲反cup俾返半格我

1:1 可唔可以絕殺埋

阿甲又黑哨 咁樣唔係手球

屌佢老尾 射左30次先入一粒
有心贏一早贏左啦

Cup未

聖保羅果場有絕殺味

1:1 20c ft冇絕殺

聖保羅屌你老母

波琴又俾人反cup 聖保羅又豬 唉要抖抖先

前進之鷹反cup未

舊生想點

又有賤種rb

又壞燈

舊生仲係中場休息緊

踢假波 黎拉人

笑死 南美狗踢場波都搞咁多野

thx bill
拿波 90+8 全格

法國bill一有性病
係度9買
收手啦

咪搞咁能多啦都係開下盤㗎啦，提早派錢好過

認真場波搞乜鳩

仲傾緊計

屌斬撚咗佢啦

阿甲開波未請問

咁耐都未開下半場嘅

又斬？

講好左上半場比主隊入波又唔做
而家主想搞到腰斬

無斬準備開波

有冇直播睇佢地搞咩

Bill蛇又gel到出事

開波未

傾好聖羅要輸先肯開番波

係斬就快 回返個盤錢訓覺

開返

Sorry

垃圾南美波 係度妹下妹下

舊生2.5b 10 1 200

輸到無錢
求派
200就ok
Ac no. 31306756

入左

借刀?

屌 啱啱先食完花生就睇到

舊生學咩人讓

假啦

咩事
岩岩訓醒食唔到

舊生果場妹完未

0-0 FT

佢今個post第一次留言 9up姐

一個賣料狗嘅馬會ac，我未知真唔真，最撚好笑係條賣料狗學人出謝絕賣料list

似係

讓半一 00

入比你睇

舊生goal

一玩唔開波，聖羅就完了

痴線 靚到仆街 本周金球

終於識goal

又中

入兩球

上盤手足全面進場

入多兩球

入多球ok?

森多中伏 聖保又中

聖保下半場唔攻

好on9
係咪tg username係小希子？

拿波

舊生2:0未

舊生比人入一粒
舊生比人入一粒
舊生比人入一粒

兩場下盤俾人cup

屌 係

2:0集氣!

係咪呢d 撚樣 成日叫人tg 佢再話比重心

上呀舊生

係呢條撚樣喇

點解我咁戇鳩唔買讓和

舊生gel

半格都好 衰家食尾糊
終於可以訓覺

南美波真係唔撚賭

又中。。。。。。。。
我了爸爸

又有摩納哥

又想呃賭仔幾多錢

夜晚起身玩幾個鐘得個桔

而家搵餐茶錢啫你都想打劫我

E隊野唔敢掂買佢贏就仆街買佢仆街就贏

里爾作客唯一贏果場就係贏佢

不離不棄支持彪哥

我敏派未 又中...

支持佢你真係生命作賭注

佢琴晚又有咩威水野

佢琴日
買左5k森多利亞
2:2打和果時上黎gel 又post哂gif咁
但一post完就變左2:3
本身諗住佢有半格啦都好啊
拿坡絕殺2:4 佢半格都無撚埋

超重心 森多利亞 悟性高就明佢咩意思

聖PAUL全隊空難送去見高比啦

聖paul落地獄 點見到高比

哇 咁都得
琴晚訓左 早知買佢對家 真係長贏

呢個真

真係笑撚死 都唔係第一次嫁啦

佢同大岩狗兩個
最中意打到長編大論有晒數據咁
然後炒車 希望佢地唔好走 俾多啲笑話手足

佢琴晚無分析

話說我12月中開始入黎波台
到依家 我同彪哥同路既都未贏過
仲要輸親嗰啲都有絕殺
早知彪哥咁勁
我去借2線財仔all in買佢對家我發左達

收嗲啦 你自己咪又係咁燈
關彪咩事

慘 加埋分析一定上到名人堂

又唔好咁講 我贏多過輸

13K上 50 K 有冇推介？

屋企人入左院 贏左依注即刻財政壓力細返....

嬴左就收手喇 good luck

今日第9場利記馬會唔開?

真 😫拎黎比住院費 住院既日用品.. 唔知之後重要有咩洗費🤦🏻‍♂️

唉 好想蠃返次

靠賭搵呢啲錢 不如搵朋友幫下手 有閒錢先再賭

琴晚睇中幾場都唔敢落注..
點知5場估中晒 點買都中
好在揀左最高賠率之一...

利記今晚會唔會出二隊？

莖b早

冇買就中 買咗就唔中 成日唔夠信心 左諗右諗

本身有錢起到 而且贏返黎（如果唔係入院都中晒鏝 ac 阿特伏）公司又炒人黎 博一博 博到就鬆晒 博唔到都計好晒數冇大問題

搵朋友幫 朋友都手頭緊🤦🏻‍♂️

小心身體呀ching

琴晚度剩 多仔 里爾上盤 賓周加下盤
希望幫到你地

單巴

唔洗 好在依幾個月贏到20k
依到再贏多30k
應該夠用🤦🏻‍♂️屋企人無啦啦星期日晚突然中風
依加頭都痕晒

半隊副選走唔甩

多仔同路 其他會留意下

咁都輸唔死你班仆街

多仔盃賽出唔出世三呀

小心利副選
之前好似見過高普講唔稀罕杯仔

咁就唔識買了

古妹本人？

3前鋒都有態
出是但一個都ok
追左兩場雲達對家
雲達防守好差 要護級

應該係 我個名比條能樣整臭晒

輸死 拿玻半8全10

冇計 拿坡下半好鍾意控角

兩工一盒

早走早著 地盤班友9成係中國過年叫雞

三跑話無爆 搵鬼信

真 你慢慢做

乜撚野每小時上限

單b咪再開膠po

條過關差佢就收9k

係屋企無野做
Gym房都唔敢去

睇YouTube

開到了 計住一個鐘後再開

知道

唔怪得呢排成日loop西甲彪啲post

我睇到 有幫你屌角 估唔到半8 12c都冇啫

你想買都無得買 馬會無開呢場

confirmed全副選 高普都放假

係主要 雲達要護級 盃賽應該會hea

1-0

13K上40K all in PSG win 收息？

唔識玩呢d....

早晨 訓醒了

今晚3串1

里爾主場惡過狗

外圍初盤平手好鬼

有幾多手足已經連左轉數快

誤中假波 唔計

不嬲都銀行過數

好彩盤都穿埋執返啲

有無樓主係到？
我今晚有場法乙係100%

2.24半一全格

快

拜仁角盤又bug左

今晚心水 甘岡2/2.5b

有無人想學睇盤 2500$ 4堂

我點過數比你

31724098

我想！我唔想再比人笑！

我賣本人自制excel $2000

有無得試堂先

等埋多毛毛轉盤就買

今晚就出一場

睇你表演

華撚平半可以話係100%

直屌6倍-1 甘岡個種廢不得了

有無咩5會？
華撚西亞

仆街了
而家最低100 仲要唔使密碼

直屌5倍-1 格拉納達個種廢不得了

小小地玩下

中風倍率3x1 1皮野仆落去

真定假

屌我都真係買左

想試下佢

$100 9up都買咁多

跟了

諗下又幾抵玩 2場贏2甩就30倍

同單蛇兩關同路 不過我再保守d

大家都屌哂鬼 今晚繼續

睇錯咗 同敏蛇先啱

單蛇

喂我9買 咪認真

單蛇尻唔尻買都中架啦

6.7倍 20k

13K要上40-50k要平注 定 係 大注

10k 2x1
留3k補尾關
搞掂

6串22 $500注

頭關斷是咪可以收皮

馬會app自動link左銀行戶口既

命中高咪平注

中4場先正數？

平注2000？

今晚呢注 3*4 3000 1注 仆落去

收到 gun

睇起來唔錯

你咁賭都係戒賭算啦

中咗即戒 ok?

你理撚得佢 最緊要中

咁既賠率扑落去已經有問題

你話小注過關慢慢推唔出奇

再見到你話買3x4我真係忍唔到笑

起碼有一兩關有2.x賠先買3x4 咁樣是但豬一關就

返黎呢度9up下先

架妹好撚淫

無晒錢賭 有無人可以介紹隻模擬投注app過下手癮
舊個隻咩足球模擬投注收咗皮

名？？

閉在唔識運用手頭上既錢呢

咁既賠率買攞一半買3穿1好過買3穿4啦

你斷一關都要輸一半啦

利潤差三千但可以保本喎

跟住點算

咩名 想屌

川崎あや

識野

冇計 豬得多冇錢call g唯有打j

呢個時勢有錢都無g叫

我諗緊好冇

有冇興趣互含

利申14日內冇上過大陸 冇call過g 保證身體健康

有
留tg

我都入唔到皇賭
自從比人踢左 就入唔番

垃圾隊

冇左長追角大呢支歌仔唱了

幾時救下我

法撚又係咁

feel到今日會開哂3格

比過幾條2.5b你都中 你買得細。。

輸

又賺200k

單蛇最後有冇開爐？
想跟
但琴日唔得閒無追post

法撚 多仔

一棍打左落多仔度 -1/-1.5

有d 地盤中左招停工wo

佢兩隊又打 又係半一盤
上次連角大初盤都開唔出

其實入面有唔少人都係恥笑肥皇

屌
個即時cash out 功能好撚爽

要即時係咪最盡拎得$200
拎多$200要一個工作天？

20 萬先以上先要一日
以下全部即時
中完即時cash out 唔洗等狗會開門

希望今晚多仔唔會空難

嘩屌 里爾幾分鐘跌到.74

3.5大

屌你老母聖保羅 34射 1:1完場 屌你老母臭化閪

三跑？

好唔抵買
-1頭先有1.69

早買早享受 遲買平幾舊

主場都贏唔到
而家作客 加後備。。。

屌你老母主場都贏唔到
而家作客都炒到七彩
On9 成隊11個去死啦

你點對佢地 佢地點對你 你對佢地好 佢地咪幫你賣命
單蛇一睇就知好老細

想做你手下

三跑 大圍

跟你搵食算 屌...

屌 單蛇請唔請人

廢馬退役 改咩名好

其實巴甲打巴丁主場讓球半真係算少
要買都買下盤搏有半格

男校？

Skycity好似都停

點解會比人踢既

樓主做乜pin我reply而家幾廿個基佬tg搵我

養唔養狗

當買個教訓 以後唔掂呢d波

我口罩當狗糧

應該係有人 #發脾氣

@南極黑熊

我有次13張好靚
KKK頭
56789蛇
10JQKA順
仲要做莊
但之後個2圈都西牌到仆街

之前好似發言少過唔知幾多 佢地就踢左我

輕鬆十注

我叫李文傑！

邊撚個黎

李文傑

今晚 巴黎屋日耳門 入左9.5大角
求驗腦

輸無全格點有錢去驗 定係你想贏完拎錢驗下自己有幾高iq?

之前好似搶過1001唔開po

佢搶贏過我

係 屌佢老尾 搞到真空左勁耐

我都搶贏過啦

渣ga

呢個post我無1001就每個波台手足派一盒口罩
限20個

留名了

1001

廢馬又話改名

等單蛇派口罩救活波台小生命
利申得返4個

聽日先改到

改咩名 想跟你

又輸錢喇

我叫 又輸錢啦 好無

今晚買乜好

好 邪撚住班仆街

摩納哥射打比郡

摩納哥不了

直接派算啦

睇中左今晚d fg/ng 91.6%

助攻

啱呀 橫掂都搶唔贏我

幫晒一家大細lm算

買RB先新年作客輸左，唔會咁快再輸既

982

睇錯

幫下手先

986

989

1

5

101

123

皇賭會主客和必勝法

642

嘩

999